有無人睇高達uc睇到慶

人地帶䄂的帶領一直被極權打壓既宇宙居民出動勇武抗爭，爭取自已應得既野（實際上「盒子」都真係應該for保障同屬於宇宙住民既野）

但垃圾左膠巴納吉，自恃有父幹有主角威能，一日到刻講咩人心，咩要做懂得悲傷的人，揸住部unicorn 就上腦咁成日可能性之獸，D思想離撚曬地

最後呢？係呀你威啦，揸住部外掛機掃曬全場，盒子都付托左比你啦，去開拓明天啦
但結果呢？你uc之後咩L野作為都無，聯邦繼續腐敗，棄民政策一直去到高達F91到無改變

根本只係個含住金鎖匙出世，咩都唔識但又自命高尚，一日到黑搶高地間接幫極惡政權維穩既廢物

Unicorn 算吧啦

個秘密又係垃圾到死

自護拎宇宙居民個朵去開人拖
放毒氣掟垃圾殺幾十億人開始個盒已經冇7用啦